【民主黨聲明】蔡耀昌及社協立場與民主黨無關

【民主黨聲明】蔡耀昌及社協立場與民主黨無關

就近日關於本黨蔡耀昌代表其工作機構社區組織協會向平機會投訴食店不招待內地旅客一事，民主黨中央委員會現作出以下聲明：

民主黨中央委員會一般而言不會過問成員私人的工作內容。就蔡耀昌及其工作機構對有關議題的立場，民主黨中委會特此澄清，此前未曾討論相關議題，蔡耀昌的立場亦與民主黨無關。因事件已引起公眾關注本黨立場，中委會將在3月14日詳細討論。

民主黨
2020年3月14日

#蔡耀昌言論只代表社區組織協會
#並不代表民主黨立場

割佢老母席啦

今日已經有幾個po衝岀嚟屌民主黨賣港，你哋幾時先處理呢隻大中華膠？

咁夜先出

聽日中委會會開特別會議
明白大家都緊張🙏🏻🙏🏻🙏🏻

夜媽媽仲開工

夜晚先出販民

深夜出聲明

真心係呢個時候搞黃店佢真係痴撚咗線

好過冇

蔡耀昌幾時出嚟用哭腔認錯

蔡耀昌，屍麗山是香港的「吳三桂」

趕佢走啦

政治一日都嫌多

假如等到禮拜一開工先處理滅黨都似

又話不分化不割蓆嘅?

算你識做,好過無啦

推

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

ON9廢老係咪唔撚知邊個黎明
不過佢個社區組織協會一早都臭撚晒朵
施麗珊呢D臭閪根本係共產黨派黎

踢佢走未?

踢佢出民主黨啦

【民主黨聲明】民主黨即時接納蔡耀昌辭去黨內所有職務

蔡耀昌今天在中央委員會聆聽所有意見後，主動向民主黨中央委員會提出辭任黨內全部職務，包括中央委員會、選舉委員會、財務委員會、章程委員會。民主黨中央委員會已即時接納其辭職，並感謝蔡耀昌多年來在黨內各公職的貢獻。

因應疫情關係，面對政府無能，民主黨支持亦深信港人自救；商戶採取合理防疫措施，拒絕高風險人士光顧，並不涉及任何歧視行為。 我們尊重及支持有關防疫舉動。

民主黨
2020年3月14日

仲有黃碧雲

一早要啦⋯⋯